HA Secret : 某醫院隔離病房高層 兒子中武肺自己無隔離仲繼續返工

#10111
突發： 香江皇后醫院某隔離房的高高層的兒子（從英國回港）中左武肺，呢個出名cheap cheap又縮骨既高高層為了隱瞞兒子病情唔比人知，靜靜雞將佢由自己管理既隔離房調左去第二座既隔離房，最離譜係自己仲繼續返工對住班同事又唔比人知！如果有同病房同事/同佢接觸過嘅人有事算唔算工傷？！

唔開名有咩用

行內人應該會知？

公眾知埋多d輿論壓力

對住呢啲仆街都唔開名
咁撚淆底不如咪撚爆料啦

兒子中武肺母倍感安慰

邊境唔驗大陸人，

係因為驚踢爆大陸零確診講大話

唔講名之餘連邊間醫院都唔講

皇后醫院咪瑪麗

咁樣同開名冇分別

又唔係誹謗都唔知點解要懶神秘，帶頭盔

又嚟特權

爆名

唔開名我鬼知

歐美已經承受緊個後果

香港人唯一方法真係靠自己個身體頂得住

sor 成日當咗皇后同女王係同一樣嘢

攬炒

唔開名點發大呀

用太空卡先好講。。。。。
佢地而家係咪都老屈任何對佢地不利既人

只要帶你去醫生面前，佢咳兩下就可以話你要隔離。。。